［集思廣益］究竟我地叫咩仔好呢？

Li仔？Lin仔？
仆街仔?